fact check: 組織一早成立 並不能推翻佢想做大台騎劫運動嘅目標 各位必需要有邏輯思考

各位唔好盲目相信任何人 包括呢個post
保持獨立思考

保皇黨係明槍
販民左膠係暗箭
明槍易擋 暗箭難防

要處理大台撚，其實好簡單：
和理非係需要增大參與度，而不是接力

成立真香港議會，
目標1:立刻雙普選
目標2:將所有犯下戰爭罪行的人審判。

未達目標前不排除任何行動。

另外邀請各方話要成立大台的人出來參加真香港議會，睇吓呢班人係真正為香港定係攪散運動！

運動成功 所有人必需保持獨立思考 邏輯思維
不要盲目相信